Générateur de QR-Codes----------------------
Url     : http://codes-sources.commentcamarche.net/source/103169-generateur-de-qr-codesAuteur  : dagor34Date    : 16/11/2020
Licence :
=========

Ce document intitulé é Générateur de QR-Codes é issu de CommentCaMarche
(codes-sources.commentcamarche.net) est mis é disposition sous les termes de
la licence Creative Commons. Vous pouvez copier, modifier des copies de cette
source, dans les conditions fixées par la licence, tant que cette note
apparaét clairement.

Description :
=============

Générer un choix de QR-Code comme :
<br />	- Générer du texte
<br />	- Gé
nérer une adresse HTTP
<br />	- Mail contact pour vous joindre
<br />	- Géné
érer un mail brut
<br />	- Générer un appel téléphonique
<br />	- Génére
r un sms
<br />	- Générer un appel Skype
<br />	- Générer du texte avec lo
go central
<br />Utilise la blibiothèque phpqrcode (Copyright (C) 2007 Free So
ftware Foundation, Inc. &lt;http://fsf.org&gt;&lt;/http:&gt;)
<br />Copier le r
épertoire sur son site web et utiliser !
